[坐等FIFA18] PC FIFA 17 招人

FIFA 18就出 呢排又少咗人玩所以招定人先
有意留低Origin ID / telegram

今時今日仲PC

Pc太廢玩唔到

前中後都招人
有興趣可以入telegram傾